唔記得reg assemble

懷疑書院grad唔到

ASSEMBLE

Ching 咩college

唔講驚自爆

walk in

Assemble
你讀多年take返兩個英文course啦

jar ga ching

真係唔知書院grad有q用 cv又唔會寫 寫左又無用
個個sem哂三個星期五係到訓